[金錢炮怪獸家長]五月二十日沙田草地十場討論區

LM

會唔會同我拗頸俾正評

求仁得淫

Lm

我終於可以抖下唔使燈住
不過今晚我都係燈死哂四隻標題

正評左

禮拜日感情飛
我酷

識玩一定咁玩

屌你具腸臭由頭到尾頂住我
又要再講多次
Tommy Berry got me baited half mile

怪獸都市

金錢炮怪獸家長好似第二次開

高登馬王會開分身狂派俾你

場二班似乎幾好睇
酷比仔勝利導航跳出香港

星期日啲馬好J好多
希望正數返

點解咁多負皮既個po

#1

唔知小氣鬼會揀邊隻
酷比導航都係佢騎開
但我就私心鐘意勝利導航

真係無留意

下次正返

川河巴打諗住點樣運用呢18萬呢

我要睇下佢會唔會拗頸俾正評

呢三次全包頭夾埋輸足六舊
窮丁學生表示唔想每日食方包

u say who

四個賽日輸三萬幾
下個月武漢行返落香港

高登馬王

要行幾耐？

加油
我每日助養你一蚊

用地圖search就話cant find a route

貝湯美廢撚到癲

今季傷得最重

減分機器

lm

So9sad

應該要不停攀山涉水

黃俊老母跟機區

黃俊首戰谷草成績：一季一殿

真係有多個正評

未諗到 應該會繼續小注玩

記得，攞去買哂自己中意既野，
都唔好比返馬會呀

LM先 諗緊要酷比仔定跳出香港 搭艮志騰雲買2X3WP好

收到

笑撚到

仆街黃俊快D墮馬死
該放唔放 該留就係前面隊爆灑

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

「獵狐者」流鼻血。由於今次已是「獵狐者」第三次被發現流鼻血，該駒將被迫強制退役。

我都笑咗

再講多次

巴打玩咩彩池多？

睇返R2 頓同拉2條友

我酷無得輸 容癌就容癌

今晚真係黑撚到仆街
三隻wp中曬招
一係漏閘 一係閘內煩燥不安 一係流鼻血

到底有幾撚黑先可以買三隻都中伏

石哥hoball

其實今晚頓都幾撚閪
勁哥兒直路係咁左望右望
聰明申報打得六鞭

一搏馬時醉多福同悅目星光嗰啲拼勁 積極性真係唔講得笑

學牙康咁講 嗰啲騎式真係唔太滿意

呢幾隻邊有可能冇P

終於有晚玩馬正數
頭五場都閪黃俊條仆街
勝利仔 平天下回番血

有時真係唔係話屈佢
但直路上面啲動作真係好難唔懷疑
由其兩隻都係差一兩步可以入位
比多兩錢肉緊係咪有個披

講真呢手馬 得2WIN真係唔收貨
星期日本身打算大賭佢 宜家都係宿返注算

潘醒目仔黎既,要博既馬會贏比你睇
要博輸既熱門都會輸到P都冇,仲要唔會出事

呢句真 12檔都可以神級走位跑個win比你睇

t機票唔是一早預訂來回的嗎？

勁哥兒好似真輸

孖寶

艮志騰雲估唔到仲係呢個班
今次係咪對手都唔太強
自從佢上次咁贏開始迷佢了

獵狐者強制拜拜

似係唔想阻勝利仔賀腎
佢入直路揀返勝利仔跑線可能贏左
佢揀入面似係想串連贏位

同意睇法，應該係想串Q，真命天子係勝利仔。

勝利仔 真係好準
睇replay 閃電王保P真係靠沈拿
一如既往 埋頭苦幹

幸福分享俾左毒男

維持原判 星期日咖哩方

幸福分享 楠
一大考驗

滿地可

十分酷 初出1400

楠 好似幾多邊線馬 仲有唔少好檔
c+3 可能會好有利

點解唔比告廄臨時主帥tommy

熱門加用楠後上我應該不了

今期冇合作,,搞咩

艮志騰雲 希望唔好do something啦

應該會繼續上掛
文家良難得有隻好嘢

肥文會繼續上既馬多數係鷹之團呢種級數既馬

黃俊 星期日手馬 冇隻係放頭
個個以為佢唔放，就放比你睇

老仆街可能都心諗中伏

鵲橋飛渡終生性啦

勇敢傳說咁樣輸法

18台 黃嘉豪 $100 一注 4X1 石W..
4場中哂，收26萬

有冇巴打知淒涼佬同大魔有咩恩怨
淒涼咁攬具腸

杜利來，湯美，史卓豐都少馬
仲少過長進

淨係講今季 唔係大魔整隻活力歡騰 馬克羅斯起碼多一場group

琴日d 騎師，我諗得沈拿係真係隻隻砌落去試個你睇

明明有賽程，死都唔比勇敢傳說跑1400
係咪特登要輸到無哂倍率先肯出擊？

頭場2200 方嘉柏 潘頓

咁隻野沙田真係盲門黎既

咁就梗係啦
沈拿無人埋堆，又要搏表現
有邊個初報到騎師唔係咁樣吖

其實1650可能仲好，田1400 有時對手好強，但谷1650 唔係咁多時有強手

Who said一定係盲門

睇番真係好痴線..

4X1 W 過關，P都唔補

星期日d 馬好似幾好賭，應該會有賠率

鄭浚偉 冇馬報名

我點解一直只係指1400而唔係1650
就係1650覺得佢唔到/唔夠人跑
1400係岩岩適合佢最強爆發力既點

當然馬房可能報處下季先進攻都未定
只係見到好多手足次次都跟佢

不過閃電王發揮都可以再好啲
沈拿捉得太緊捉到閃電王個口擘擘

難能可貴既清泉騎師
請好好珍惜

唉，又諗起炒飯哥

梗係痴線... 光明正大同你講佢有私家料...

咁又係喎

咁樣過關都中

琴日我有睇live，中左勁家輝佢high到...

佢fb 有貼圖，真係4x1 w

p都唔補...

十分酷呢組夠打嘅
玩得喜 滿地可

same 有時依家揀d 馬冇一個騎師係好穩陣知佢去馬一定有
揀馬劃騎師都劃走哂

十分酷應該幾好

但方仔初出田草1400 點睇

分開第二條飛買P啫

一見到皇天擊殺就想劃走

佢地兩個成手，真係睇老潘幾多w 呢個星期日

大戶
揭穿了。。。

法國阿叻呢期好關照吳長進

運財童子又跑

咁搞法會唔會跑死 好慘

呢隻嘢次次出次次都有驚喜

而家係劃走
具腸美
柒俊一號
柒俊二號
唔長進

今個星期日只有三場齊馬嘅場合
應該會幾好玩

買得個$100搏下搏下正常都唔會補啦

如果中得一兩關 輸咗又唔可惜
如果真係中三關到時先補都未遲

真

講真，你要買幾多個賽馬日先會撞到石仔4w?

泯地都可能買下3X4，4X11，草地真係少可

琴晚自己睇，2w 之後大注過關，但係埋門都係要回，都冇乜人信佢d 手影，
3w 之後隻勁嘉輝仲回得勁左

其實個個都講再創商機千二促 睡眠大學一千唔得
霍老究竟諗緊乜

霍: 我諗住5566炸嘛

4隻潘

邊個中

邊到有得睇

係 好撚痴線
但佢咁忠心 好易跑死自己

入 選 澳 洲 賽 馬 名 人 堂
蔡 約 翰 派 代 表 領 獎

【 本 報 訊 】 澳 洲 馬 會 舉 辦 的 「 澳 洲 賽 馬 名 人 堂 」 頒 獎 禮 ， 將 於 明 晚 在 當 地 舉 行 ， 九 屆 香 港 冠 軍 練 馬 師 澳 洲 籍 的 蔡 約 翰 亦 榜 上 有 名 ， 不 過 ， 由 於 他 要 為 周 日 沙 田 賽 事 備 戰 ， 所 以 只 會 派 代 表 返 祖 家 代 為 領 獎 。

蔡 約 翰 雖 然 昔 日 在 澳 洲 練 馬 時 成 績 並 不 算 太 出 色 ， 但 能 以 在 港 非 凡 傑 出 成 就 而 被 列 入 澳 洲 賽 馬 名 人 堂 ， 他 表 示 對 這 個 榮 譽 感 到 高 興 。 他 說 ： 「 在 過 去 的 幾 年 裏 ， 入 澳 洲 名 人 堂 的 想 法 在 我 的 腦 海 中 曾 浮 現 過 幾 次 ， 但 我 不 確 定 澳 洲 馬 會 是 否 認 同 ， 皆 因 我 不 確 定 在 外 國 工 作 者 是 否 有 資 格 ， 現 時 夢 想 成 真 ， 所 以 我 非 常 感 謝 澳 洲 馬 會 。 」 除 蔡 約 翰 外 ， 還 有 其 他 澳 洲 籍 練 馬 師 獲 獎 ， 包 括 訓 練 2 5 連 勝 馬 后 「 雲 絲 仙 子 」 的 練 馬 師 華 禮 納 ， 同 樣 獲 得 此 項 最 高 榮 耀 。

賽 後 新 聞 ： 1 0 0 : 1 0 8
潘 頓 再 追 近 雷 神

【 本 報 訊 】 莫 雷 拉 及 潘 頓 在 冠 軍 騎 師 寶 座 上 你 追 我 逐 ， 昨 晚 兩 人 又 增 添 頭 馬 ， 莫 雷 拉 策 「 皇 仁 先 鋒 」 贏 馬 捧 盃 ， 而 潘 頓 則 策 「 悅 目 星 光 」 及 「 醉 多 福 」 起 孖 ， 後 駒 加 盟 沈 集 成 馬 房 後 首 戰 即 勝 。 潘 頓 今 季 已 累 積 1 0 0 場 頭 馬 ， 只 落 後 榜 首 的 莫 雷 拉 八 場 ， 後 者 今 季 累 積 1 0 8 場 頭 馬 。

「 醉 多 福 」 馬 主 劉 心 暉 說 ： 「 練 馬 師 沈 集 成 賽 前 為 『 醉 多 福 』 做 了 很 多 備 戰 工 夫 ， 因 此 賽 前 有 一 定 信 心 ， 我 感 謝 他 悉 心 訓 練 『 醉 多 福 』 ， 也 感 謝 上 手 練 馬 師 文 家 良 ， 因 為 此 駒 是 文 家 良 親 自 購 入 ， 只 可 惜 馬 兒 來 港 初 期 可 能 需 時 適 應 水 土 ， 故 之 前 未 有 表 現 ， 才 決 定 轉 換 馬 房 一 試 。 」

沈 集 成 則 說 ： 「 當 我 接 手 『 醉 多 福 』 時 ， 已 知 道 他 的 質 素 是 一 匹 高 於 第 三 班 的 馬 。 我 曾 答 應 潘 頓 ， 向 他 再 提 供 五 場 頭 馬 ， 並 會 繼 續 支 持 他 。 」

佢本人FB 有Post出來

西方快車配布文跑安田 1600

你係咪唔知道c+3 田1200最多只可以出12隻馬

【 屢 被 低 估 的 馬 】 今 季 爆 第 三 Win ！ 方 嘉 柏 ： 多 得 黃 俊 漏 閘

數 近 期 當 紅 騎 練 ， 黃 皓 楠 及 方 嘉 柏 都 算 其 中 一 對 ， 他 們 這 晚 （ 1 6 日 ） 於 谷 草 第 二 場 四 班 1 2 0 0 米 ， 攜 手 爆 冷 贏 「 自 由 旺 」 ， 從 而 各 自 連 勝 三 次 賽 事 。

「 自 由 旺 」 贏 完 田 草 1 0 0 0 米 直 路 賽 ， 轉 谷 中 1 2 0 0 米 再 下 一 城 ， 單 Win 及 組 合 獨 贏 A 3 分 別 派 1 2 0 . 5 及 4 6 元 。

由 資 深 馬 主 梁 松 山 持 有 的 四 歲 馬 「 自 由 旺 」 ， 今 場 一 放 到 底 贏 0 . 7 5 馬 位 ， 此 駒 已 躋 身 現 役 鐵 馬 行 列 ， 季 內 1 3 戰 三 勝 四 位 一 第 五 ， 以 一 匹 中 班 賽 駒 而 言 ， 此 成 績 已 很 不 錯 。

「 自 由 旺 」 之 前 兩 捷 ， 分 別 由 韋 達 贏 泥 地 1 2 0 0 米 及 黃 俊 贏 田 草 1 0 0 0 米 ， 賠 率 分 別 為 2 7 及 1 2 倍 。 今 場 於 谷 中 1 2 0 0 米 夥 拍 新 配 搭 黃 皓 楠 再 爆 1 2 倍 獨 贏 ， 分 別 在 三 位 不 同 騎 師 胯 下 贏 遍 田 、 泥 、 谷 ， 性 能 廣 泛 。

方 嘉 柏 表 示 ， 賽 前 都 擔 心 「 多 多 勁 驥 」 與 「 自 由 旺 」 在 前 面 鬥 燒 ， 結 果 「 多 多 勁 驥 」 在 黃 俊 胯 下 漏 閘 ， 令 「 自 由 旺 」 可 輕 鬆 領 放 ， 跑 得 很 舒 服 ， 非 常 好 彩 。 方 嘉 柏 又 指 「 自 由 旺 」 性 能 廣 泛 ， 部 署 上 更 具 彈 性 。

第 二 場 冷 門 當 道 ， 亞 至 殿 軍 分 別 為 「 傳 奇 」 、 「 旅 遊 智 者 」 及 「 多 多 勁 驥 」 ， 四 重 彩 派 2 5 6 , 9 6 4 元 。 其 中 殿 軍 「 多 多 勁 驥 」 只 負 1 馬 位 ， 若 非 漏 閘 分 分 鐘 贏 得 。

抱歉 比錯資料 第七場自膠無睇到有12隻
自隊一打

咁耐獎以嚟一次， 仲要出咁多隻唔知邊4隻。

雷神都試過一日8 win, 但係唔知邊8隻，
又係咁耐以得一次。

跑死唔駛照顧下半世

點解要咁樣對佢

肯定大把新馬嚟緊， 所以用盡轉倉。

3歲就咁用法 都唔知捱唔挫到下季四歲三冠

爆缸定啦

但咁樣中法一次補翻哂

但係首先你有幾多恆心同本錢係先輸

仲要係唔知買邊個練馬師 4 win,
有二十幾個練馬師。

中一次晧楠馬師王都 50 倍，

不過日日都有 14 個騎師王你買。

係 正仆街 唔好彩跑死左 班友不得好死

牙蔡嗰堆鐵馬...

嗰d五六歲 跑馬當返工嗰d呢季完左應該掃走
一大班鄰國人等住入牙蔡倉

屌 我酷轉寶利哥
估唔到楊霸天棄騎佢 簡勝利導航
今次小注感情飛算

有d實唔駛買
大告個d

一年都唔會出現多過三個練馬師一晚四場

仲要4場，有3場係半冷

冷就有機
楊霸天條友爆過好多次
勝利導航 42倍
我酷 98倍
萬馬 66倍
天皇巨星 54倍
飛壹般 56倍
霸氣 24倍

大摩馬房的「火箭駒」原本角逐周日（20日）第十場1600米，但將宣佈退出，預計馬會於稍後公佈。據知，洪祖杭因為今次配搭問題相當不滿，主動向馬會要求放棄賽事。

事緣，洪祖杭預早向大摩提出，今戰不希望用韋達，但大摩如常入紙，洪祖杭堅持己見，寧可主動向馬會申請退出，暫時未知此事會否影響雙方合作關係 。

目前洪氏一家除「火箭駒」，還有「佳騰駒」及「飛龍駒」，另外有團體馬「勁揪」及「多紅利」由大摩訓練。

就「火箭駒」事件向大摩查詢，他說：「看來我與洪祖杭先生溝通上有點誤會，他認為韋達年紀漸長，表示於1600米以上賽事，不希望與其合作，或許我對此有所誤解，以為今場是1600米，他並不介意起用韋達。奈何排位後反應甚大，且主動到馬會要求退出。在我的觀點，韋達今年才46歲，不單尚未老退，表現依然十分稱職。」

「回顧過去，靳能49歲替我策『爆冷』贏遮打盃，勞愛德年逾50，剛剛成為布里斯本冠軍，至於韋達，上季末還替『火箭駒』勝出2000米，很明顯不存在年齡問題。」

「今次關鍵在於『火箭駒』報跑1600米，是洪先生的定義邊界，而我又有所誤解；過去我們攜手共享很多美滿成果，特別是『佳龍駒』上季成為第一匹四歲三冠王者，無論如何，對於今次事件，我絕對尊重洪先生的決定。」

洪蛆杭

洪蛆杭 食撚屎啦 好醜都幫你嬴過

你快D仆街死啦

紅棗坑爹真係唔配有佳龍駒

未見過一個人個長相咁乞人憎

點補

有消息話條仆街三隻野會拉去全哥度

全哥: 我都係比13少騎喎

Pikachu 飾演 魏釗
David Ferraris 飾演 艾馬
K:利時！利時！唔好亂報名
DF做左示意ok，然後鳩報
K:利時！屌你老母！
又鳩報比卡超雷超

其實真係好撚憎姓洪嗰條粉皮

火箭駒 來港唯一頭馬就係 13幫你跑
屌奶星 咁撚仆街都得

真係撚屌黎 46歲有咩問題 你仲撚老啦，你仲用唔用到啊

講真呢單野真係令到達少心裡面不是味兒

嬲到癲左..

想知邊個決定

希望佢生性，今年其實好左，上幾年真係Drop 今年肥仔，悅裕真係幾好

屌尻紅棗出力區

洪狗幾時死

想睇

馬主係唔妥13少，但係對大摩仲唔滿意。

大摩今年幫佢贏得幾多場？隻Q隻都傷晒

佳騰,火箭,仲有邊隻??
火箭動力??

飛龍駒

係wo唔記得呢隻添

仆街有聲

練你果個

洪祖坑係仆街就梗架喇
但大家對十三少都好包容
尋晚殺聲震天 頭場上浦將王即刻塞俾你睇
悅裕仲勁 搵位論論盡盡 最後百五先望空 驚足大半條直路
十足十天才贏個兩場咁
因為隻馬仲有好多分係手 咪塞咁耐都贏囉

諗起天才.. 真係好勁....
輸比滿樂時

火箭狗千六都係出黎遊下馬河熱下身
條仆街咁大反應 似係借d意想拉倉

拉倉還拉倉 使唔使借踩13少拉 不和咪不和囉 佢做水魚就係人都知架啦

十三少都係人黎架
連尊嚴都無埋
洪狗好無品

睇下仲有無騎師敢騎佢馬

第10場第6號馬火箭駒 (A214)已退出競賽(原因：轉換馬房)。

唉 全哥咁就食左件豬頭骨

俾全哥練應該唔錯，起碼唔會跑死d馬，但最衰係個仆街馬主，所以都唔會想佢d馬有得贏

人地堂堂13少，洪狗有幾撚巴撚閉啊?

除左一隻佳龍駒，仲有咩??

同袁仕傑鬥

【正式決裂】洪家三駒決定轉至羅廄

「火箭駒」突然宣布退出，令馬主洪祖杭一家與大摩一向的良好合作關係宣布暫時終結，據知洪生已接觸了羅富全，羅富全亦證實了洪家三駒，包括「佳騰駒」、「飛龍駒」和「火箭駒」，將會悉數由摩廄轉至羅廄。
過往大摩與洪生合作愉快，更以「佳龍駒」攻下四歲馬三場大賽，成為香港賽馬歷史上首匹四歲馬三冠王，不過現時彼此關係終結。

仲有邊個肯騎佢啲馬???
黃俊囉

三個CHUN都OK

全哥呢穫真係考牌

1隻已彎，1隻就彎，1隻老退

睇下隻騰重有冇得救

係貪你條仆街換馬快又水魚炸

同埋d馬販一齊千鳩佢

佳騰駒扮到明搵水魚
大摩呢鋪抵啦

全哥心諗 晒晒我個倉D位

講真句，係咪真係一隻馬就搞到轉哂馬房？
好明顯就係洪狗見到大摩dup尻哂
借機轉走哂啫

無成績就自然

拉倉還拉倉 駛唔駛話拉埋十三落水

有無人覺得紅棗個樣似william hung

牛精輝煌又比佢雷搶返

要做大龍鳳，總要有主角同配角既

最憎呢D馬主，咁想贏咪比錢係外國養lol , 又搞到自己D馬仆街

狗血馬主
做人咁忘本

紅棗定完事傑狗啲

係，真正皇天擊殺，睇佢幾時仆街死

洪狗快撚啲死
逼死佳龍駒

洪狗同魔頭都仆街死

兩個都係狗

今次紅棗踩低十三係狗，不過我更因為大摩失勢心涼

好撚憎摩狗
最迷JOHN SIZE

識迷緊係迷淒涼佬啦

大魔除左瘋狂三段之外仲有冇第二招

打針

長進幾時有馬贏

一季一場

以前d馬經咪有十元長捧騎師表，唔知有冇人長捧佢

淒涼佬會唔會好似上季季尾咁救佢

冇啦
罷跑仔咩唔通

其實差不多個個馬房都會打針 唔使驚訝
不過D針藥就未必一樣

我諗應該醒過1,2隻比佢,不過條友把握唔到

大摩今年到底玩咩呢

洪狗

13少既如果佳龍狗 應該仲健在

抵達起步點後，韋達對「軍炮」的動作有疑慮。獸醫檢查「軍炮」，並無發現任何明顯異常之處。韋達告知獸醫，他未能安心策騎「軍炮」出賽，「軍炮」因而被小組著令退出。「軍炮」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

如果係13少騎佳龍狗 應該仲健在

真獸醫

如果外地會唔會臨場換人

現場睇下邊個安心

外面，曲尺手黎啦～

遲D應該比雷閪騎

咁都唔跑？咁唔係無原因咩？

應該不良於行

馬主，練馬師，騎師

日東升個大閘勁到

黃俊:贏得

應該都似腳有事
我寧願佢唔跑仲好

唉

男神晉

呢條咁嘅強國撚
恃住有兩個臭錢就咁撚多嗲
話鳩我十三老？ 佢都騎得好過具腸啦
火箭駒唯一一場頭馬就係十三贏
今季仲有好多場都贏得好精彩
1600以上唔得？ 睇佢跑牛精輝煌都好落力啦
魔頭都幫佢買到佳龍贏三冠
其他飛龍 佳騰 騰雲呢啲贏得算少？
做人做到咁撚忘本真係因住收尾嗰幾年
鬼唔望佢嗰三隻一win都未再退役
死撚返去強國啦
睇到佢個死漢奸中分頭都反胃

吳長進都算青靚白淨

真係仆街到無敵

如果佢生得高
喺男模界都起碼有作為
你說對不對

呢條撚屌 真係因住收尾幾年

十三係真係對馬好
你睇佢將退左役佢又跑過嘅馬
好似三和福將咁
運返去佢意大利個牧場頤養天年
操馬又有心機
軍歌有次佢feel到唔妥退出
第二日真係腳有事
佢騎功也許唔係最頂級
但起碼佢有心機操/教/跑 同埋手韁繩好
呢個就係我點解長迷十三嘅原因

好心佢接受現賽 隻馬得13少嬴過 仲要2000 呢家1600有咩問題 比我美騎仲嚇死佢

只係理由黎姐，馬主同魔一早就有不滿

達少唔好彩食佐隻死貓姐

垃圾騎師黃俊討厭區

新人借post宣傳

有無咁嬲啊貓巴

紅衣優駿

真係好撚廢 ，上次買佢騎好準確，跑第四，我屌9佢

幸福分享

實在威

比狗屌啦佢

佢好型

老實講，你洪狗睇完騎師分場表之後，覺得會有邊個仲可以揀？
雷潘就睬你都on99，一隻下年四歲系列，一隻新勝馬
華將大師兄騎過，但唔洗揹輕磅點會用賴維銘
淨低嘅外籍騎師我杜友同史卓豐，2個加埋今年同大摩合作得1隻，大摩出馬海戰術先搵到史卓豐騎隻喜旺寶，即係平時唔會有交收
何妖蔡仔又係輕磅or間唔中先一隻半隻
吳長進..算，唔解釋
唯一可以換係火車，但點計都會用一個贏過嘅配搭合理d
洪狗，其實係冇人睇中你隻馬，但你賴落大摩

上年十二月石哥咪一日四ain

韋達好撚慘堂堂十三屆冠軍俾人當廢老

毒男爭四場就畢業

好事黎既大個仔了

不經不覺

同蔡約翰搶貨源既練馬師比容狗壓住
僅僅壓住霍老

@四連環巴
呢個咩黎

同四連環巴打 生咗隻彩虹出嚟

罷跑仔課閘fit到震

買2隻水貨 清哂佳龍d獎金 大摩好波

咩APP?

芙蓉莊

愛馬劍點解比tommy

環保動力

3歲判定得 A A S
係咪我個嘢壞咗

極同意

有乜撚不滿
操傷左佳騰？ 搵左佢笨？
佳龍幫佢攞哂彩嗰陣又唔見佢有不滿？
因住比天收呀

真係廢到唔似真咁
以前黎跑邊係咁

膽易,腳要動下腦筋

有d馬主養過馬王就接受唔到隻馬水少少
所以我欣賞榮總呢類馬主 覺得佢真心識馬

十三唔撚稀罕騎啲垃圾
明月同傳承雖然都只係搵佢騎熱身賽
但起碼馬主都信任大摩肯用十三
威哥近年都好幫十三
悅裕 輝煌星 軍歌 軍火
呢啲都係好有質素嘅馬
搏起上黎其實一啲都未老

希望東東快啲好返
好快到佢

佢同時時應該好好睇

呢隻好

香港有冇中長途馬王級唔係由打吡起家

眼見你地成日屌d華將
但如果唔計磅數 你地又會撐邊個???
我揀梁家俊

明月都算係咁喇
得千里係好
春風跑左幾場就健康唔掂
青天就失望到極點
但昇輝即使喺四班底都冇話兩場就放棄咁

美麗系我都覺得唔錯
佢地揀嘅馬未必係貴價野但好多都交到貨
甚或上到高班
締造 終身同大師其實都係三班起步
美麗之星都唔差
就算短途冇級際
昇華 皇牌都有成績
今年鉅星 寶寶 寶貝都係上升緊

其實連大師系嘅施生都覺得係愛馬之人
高中低班佢都唔會話一唔好就退

我都係鐘意小氣鬼同東東
毒男一時時 柒俊好海鮮價
大師兄就少支持冇計
其他
狄狄仔泥水未復出

其實印象中好多都好似係跑過打吡

迷楠
雖然唔係一流
但係次次都盡力騎
星期三中左騎豬

馬克羅斯

東東 多數有跟佢都唔會輸
何妖 去馬一條龍 去馬騎式型撚到

係嘅

咁胡森馬王呢

至勇威龍

入錯馬房

最後百零米,至勇威龍排眾而上贏出呢場打吡預賽

果場你去馬果樣

南莊加寶,chok下添喎

場馬自己睇翻，係永常喜爆哥場
其實好準確孭重磅，2、3疊擺前都有p，仲要係快時間翻黎
佢老味擺外檔攝內欄塞車，你話係咪抵屌

唔知今季仲有冇機會見到佢地

狄狄仔有機
超好玩個閘都佢試
泥水唔樂觀 應該下季

洪狗 肯撚定係 成千萬買隻水貨馬
以為自己大撚哂 雷神果d會幫手騎

有無人知大魔頭小唔小器 會唔會遲下針對式玩死隻賤種

馬唔馬海佢都跑唔出架啦

出五隻圍鳩龍駒系
指示:block鳩佢條跑線

馬克羅斯考閘肥佬就可以放暑假
夾硬去遮打都輸梗架啦

真係唔跑好過跑

淒涼佬可能又想用個招

其實大摩同十三件事我諗唔多唔少都因為俾人水左咁多穫其實都一定唔gur 不過仲要用咩騎師都冇撚得揀 所以個心態覺得養左你咁耐都咁唔聽話所以燥底？
另外，十三下年做大摩副練，佢攬十三都正常既

底出都要隻馬有先得
上兩場已經話俾全世界知隻野乾哂汁都搾唔到一滴

驚佢好似上次將才咁姐，不過平心而論，佢應該唔敢玩野，始終巴基馬主都想隻馬有機會做馬王

贏埋呢場真係坐正喇

真係肥左佬
睇下阿般會唔會踢走綠仔拎返時時

?!?

雖然得五六隻 不過幾時公佈獲選馬？

不及格

尊駒新加坡配潘?!?

試短都咁輕鬆贏

【買少見少】馬克羅斯試閘不合格，無緣跑遮打盃

今屆遮打盃只得七匹港馬報名跑，不過「火箭駒」轉倉已趕不及參戰，今晨「馬克羅斯」試泥閘，在直路節節墮退，最終試閘不合格，令牠亦無緣跑遮打盃，另外，「喜蓮彩星」亦報跑了下周三的二班谷草1800米，如表現不好，隨時又會退出，若然此馬不幸退出，便只會餘下「巴基之星」、「大雄圖」、「時時精綵」和「鷹雄」，若果沒有外國馬前來參賽，那就只餘四匹港馬出戰這場一級賽，場面將會非常冷清，近年罕見。

得四隻跑黎做乜
on99

亂跑都有獎金

而家再俾人報名，拿下獎金都好，不過懲罰加分冇低分馬敢報

化學撚樣好似確定左會黎
夾埋五隻

4隻馬跑一級 屌
閘前退出一隻點算

G1
原來之前冠軍賽馬日都唔算慘情

唔會塞車

華恩庭退役

得w賭？

好撚畢啊 馬會

一級賽

巴基馬王全面優勢啦今次...

原來某登馬王星期日出賽

貝囝: 機會黎啦，一雪前恥啦掛..到我威啦掛
巴基: 咁少馬，不好玩，不了

賽程編排係一個問題,如果冇下星期谷草二班千八,會唔會吸引番d馬報場G1.
當然低分馬不利呢個原因大好多,跑個第四加你十分,唔係隻隻係罷跑仔

真係搵鬼賭 我想知到時電視畫面d賠率點顯示

淒涼佬好似愈黎愈多怪馬

個閘 都預左

一陣小馬場合又罷跑 湯美黑到落腳指尾

得5隻馬跑 即係獸醫上身望腳都有錢收
仲要係g1既第5名獎金
諗起都fat

舊年都係少馬出事

再創商機退役

一千萬總獎金 第五分得好少

唔係嘛

毒男，有前途

霍利時報署又贏

冇牛報...痴線

差不多啦， 呢個分好難有突破， 買個隻好過。

無仇報

四五隻既遮打杯會唔會巴基放頭111115？

無外國馬嚟 ？

得五隻跑 第三都冇派彩

仲少過新馬賽

軍歌想報仇都唔得

邊隻

會唔會快左啲

A009

頭馬距離：遙遙落後

得5隻馬貝湯美冇得西出看台啦掛

淒涼佬會唔會補隻澳門馬王入黎好啲

加埋上次皇太后嗰堆

興惑

幸福分享就愈睇愈淒涼
得返950磅

岩個倉

隔離兩個燈神燈到場波腰斬

一出就遮打
贏左就馬王啦

知舍一週黎啦

得四隻跑，無步速巴基會好辛苦

化學能量會黎

點解告仔叫淒涼佬，無知一問

佢地話 西洋老 音譯

求具腸唔好推同唔好打 等巴基自己揹佢返黎

指示：坐穩

其實好擔心呢啲咁少馬既場合
佢出親事都係勁少馬場合

好熱

腎仔咁感觸講炒飯

只求呃like

錶之太陽 1.0

潘手馬真係勁

邊度

早著R8後半PART

呢排毒男d馬都唔差 佢又有表現

爭四場畢業 拿拿聲搞掂埋佢

快樂神駒

已haha

我頓聽日啲馬真係惡過狗

運財童子跑第二十埸

上季勤工獎炸魚薯條先21場

練馬師真係想幫佢爭冠

最少兩w

向25場進發?

頓有時幾誠實

新手lm

笑撚死
希望莫雷拉去其他地方發展

金錢炮

最近，馬圈熱話肯定係去年香港馬王「佳龍駒」馬主洪祖杭，認為韋達年紀大，不滿兒子洪定騰愛駒「火箭駒」繼續由韋達跑周日尾場二班田草1600米，最終決定讓愛駒退出，並且將「火箭駒」、「佳騰駒」及「飛龍駒」一併拉走，加盟羅富全馬房。

環顧近日報道只係得一方引述，究竟馬主洪祖杭是否真係嫌棄韋達？洪先生向《東網》馬經回應，並且不斷呻冤枉，他說：「其實我一直覺得韋達係一個Nice Man，我對他並無任何不良印象，只是我名下馬匹落敗，有練馬師向我匯報時，曾多次指韋達目前騎馬唔夠氣力，跑長途賽事未必太好，日積月累，我才希望名下馬匹由其他騎師執韁。而在禮拜四排位後，我知道『火箭駒』由韋達策騎時，我已立即致電練馬師尋求解決辦法，詢問能否換人，但得到的回應卻是要我自己去問馬會。經向馬會了解後，才作出退出賽事並轉倉的決定。就今次事件，我絕非針對韋達，只是我覺得作為馬主，亦需要得到應有的尊重，希望大家明白。」

洪狗賴落大摩到

依家係無人騎你火箭駒呀傻佬

無撚咗炒飯
我賭馬都無曬方向

我寧願買一隻炒飯騎既17 18蚊位置
都唔想買頓同牙街既22 23蚊大熱

我就當你洪狗係講真話
出哂排位抽哂檔 換乜撚野人啊 你換人你有冇尊重過13少啊？

仲好意思話唔係針對人 狗屁不通

講開又講 早年有日尾場 好似泥地 冇騎師肯騎大口隻馬 得13 可以騎 我記得13 唔騎 隻馬要退出 真係搞笑

返去訓啦洪狗

你再迷肥 真係輸死你。。。

AGGER

運才狀元才都唔去
唔敢迷肥了

同跑掉路

呢兩隻沒買啦
壯元才冇檔冇pacing點買

冷門拖下係妨 如果果場有隻膽

結果跑腳唔中膽既情況，屢見不鮮

除衫如二用柒俊二喎

阿般都好直接講
要是冇牙蔡 大仆街邊有咁多馬贏

屌佢自己成日做獸醫仲好講

雷閪都成日做啦

冇用過隻馬 完全冇績 但試落落腳又唔係咁差 -10 可以差好遠 柒二就。。。 唔大注了

漸信 大小心d

潘頓8W

Ching講得好
根本兩個都係仆街

環保動力潘狗唔要 即刻無哂信心 尤其依家佢要追頭馬

大摩馬房的「火箭駒」原本配韋達，角逐周日(20日)沙田第十場二班1600米，後傳出馬主洪定騰之父洪祖杭，因不滿大摩用年紀大的韋達，因而主動向馬會申請退出賽事，並把此馬轉往羅富全馬房，而同系馬「佳騰駒」和「飛龍駒」也一併轉往羅廐。

洪祖杭就此事作出回應，他表示今次轉倉事件，完全與韋達無關，真正原因是與大摩在馬匹出賽的溝通上，出現了問題，為免外界再產生誤會，有必要作出澄清。

洪祖杭說：「我一向覺得韋達是一位好騎師，今次轉倉的原因，完全不涉及韋達。我從來沒有詆毀韋達，大摩向傳媒說我因為嫌韋達老，因而讓『火箭駒』退出賽事，是轉移外界視線，這對我不太公道，故有需要作出澄清。」

「過往我和大摩一直保持良好關係，大家互相尊重、有商有量，每次馬匹報名出賽和用人方面，大摩事前都會通知我；我也很信任大摩，每次大摩叫我買馬，我都立即答允，我自問不是一位爛賭的馬主，也一直很尊重大摩。不過，今季開始我們在溝通上出現了變化，旗下馬匹報名出賽及騎師配搭方面，我完全不知道，例如『火箭駒』被安排星期日跑，我唔知；入了紙用韋達，也沒有人通知我；『火箭駒』報跑遮打盃，我亦不知道。」

「當我向大摩查詢時，感覺他有點自以為是，他對我表示如果我唔喜歡的話，可向馬會申請馬匹退出賽事。我認為馬主與練馬師之間的合作，最重要是互相尊重和信任，如果失去這個元素，我會選擇轉換新環境。」洪祖杭說。

轉自蘋果

小二，花生花生🥜

蔡俊燈大字標題: 十分酷

1400 嫌短 可能熱一場身先

馬應該唔差 呢件衫都正氣
但田草1400 初出都幾難 仲要方囝

公平d講 大摩今季又係唔知做乜柒

欄主圓初出多數冇乜野睇

重要唔利追

其實有無網可以顯示每個練馬師初出馬既上名數據?
我搵左好耐都搵唔到

聽早著既初出馬起底

我要數據
早著最多都係講到今季有邊隻初出上過名

唔得了

整條潘狗4x1 win先 手馬真係好撚惡

尾場除咗之前巴打講個幾隻，隻紅衣落返二班，返首本路程，又唔係太熱都有得諗諗

佢有經典一哩九成應該夠做呢堆野

等我馬膽王仲揀左呢隻 玩完了

經典一哩喺佢後面過終點既對手一係未開始入狀態一係就唔係首本路程 值得秤咁高咩

我咁睇 佢輸星洲一個馬位左右 星洲同班G1級跑千六蝕哂位都唔輸得遠

一定唔會win曬4隻

我酷夠搞掂紅衣

個馬房。。打疊

潘狗無騎王 我諗我真係要諗下戒賭

好難輸喎

大家記得聽左腎dee 先機做好功課先好投注

聽日天胆做蛋

二千米開兩分鐘樓下既代價真係好大

明月千里真係好怕，仲要遠征，不祥預感

點配,有冇tg研究下

唔明點解 已經 SS SS A

500重 放頭馬

跑wbc 啱曬腳程都冇得赢

冇大志

同問

條撚屌肯認真啲成就肯定高好多，成日do something

天胆
慣勝積極
環保動力

天蛋好似幾好

出埠早少少放低心水

有莫雷拉係度佢已經成日做獸醫
無左佢係度hea騎都做冠軍騎師仲唔有排玩

快樂神駒弗到

大家唔好再買黃俊了
-10磅既威力變左+10磅就真
呢條撚樣遲早落馬場屌柒佢

如果今日潘頓唔驗馬
3-4 w 係走唔甩

今日係咪唔買潘頓冇錢收?

六寶巴有冇心水

同求

快樂神駒 電子大師
希望啲運未過

希望我頓今日可以追近返幾場頭馬距離

如你所願

一嘢追平

紅衣優駿 幸福分享

今日post都係比較靜

無出聲姐 上賽日寶駒巴中六寶
幾多生面口出現

今日我楠繼續騎王

今日似乎可以買大啲

三叔無上水唔知

有咩正野

我想玩第一口孖t
頭關2膽2腳 次關兩膽3腳

陽光充沛

唔似會出現莫名其妙既賽果

想跟

第四場有啲難揀
R3開跑前，睇準第三口孖寶飛 希望比到信心揀膽

頭場天蛋

恭喜寶駒巴上岸

大番個大熱都唔穩
孖t有多寶抵玩過3t

我反而有隻配腳 今日冷到30倍 尋日先半冷

派幾多

頭路咗，針得

180k （六環+六寶

嘩屌岸已上

盃賽仔揀雷拉是常識吧

頭場大細潘

細潘做膽

Same road

針

Gel

想買威勢之寶
年幾無跑過草 新鮮感都夠撚一條街
係驚黃俊輸成條街返黎

專登搶10磅仔黎用 雖然搏搏下 但全哥應該有諗過

頭場咁多好馬啊唔識買

我咁岩掃中奔馳寶馬 但尾關跑第三

屌定黃俊先
黃俊我屌你老母

第三口孖T先有多寶

頭場

(B330) 隻馬名...

睇番上次神馬飛揚個場,潘呂q成50倍

唔通今次

多次多匹馬同場,天旦跑得特別差

好有可能食多次大茶飯,不過開邊辦真係唔知
仲有雷個隻會搞事

係喎屌 眼花

頭場好似無隻穩

do something 咪穩,佢地自己知

不蝕位就是贏
大長途低班賽貼欄著數
123檔互串算

睇上腦

我都想要

遊戲巴呀

你要

稿已出左,大家請去支持下啦

已支持

記住今日撻地係有咁快得咁快

暴曬完

今日好曬,人馬隨時中暑

利放

大包圍

沙田 星期日 騎師王
2[莫雷拉]@3.25 +
6[黃俊]@40 +
8[田泰安]@85 +
10[李寶利]@100 +
14[其他騎師]@250
$10

中雷神都要輸

點解又要買2號

抵就買

大熱天時 咩國家騎師熱慣

力架

南非全年天氣凍過香港嫁

今日頓贏唔到騎王有幾多人想佢死

自膠

點解唔買兩注2號，然後其他買一注

巴西

香港

兩個都岩 但一定唔係力架

熱死阿媽個仔

睇吓有冇閒錢先再買再石磨藍

再石磨藍畀左西仔俊騎

因為一樣咁抵， 唔應該因為熱 d 就買多 d.

呢個原理適用於買波買馬。

通常越熱就越唔抵，
越唔抵重買大 D ?
有無咁儍 ？

$10 李寶利@100
抵玩

我想問你條騎王飛中雷神仲要輸17個半
抵在哪？

你買兩注起碼條飛有5蚊贏
傻在哪？

輸晒既話就會輸多 $10,
你要預埋輸。

我講緊中雷神既case
如果買一注，中雷都要輸錢
買兩注先有得贏條飛

賭博邊有得預自己中再評估風險架

係愛呀

2.70
好至快地
第五場後壓地

狗會did something

火力全開支持潘狗做冠軍騎師

有300蚊本應該點買馬

買潘騎王

ok飛得

ALLIN一隻你最愛既馬
中就除罩
輸就訓覺

R1: 黃俊

唔好後悔

OKOK係我錯

今日真係咁靜

嘈嘈嘈

笑死

個個都等住睇罷跑仔下星期會唔會出事

又底出

迷潘迷楠

冇人肯走分分鐘鷹雄自己走

賽事太密, 根本跟唔切.

跟唔切 自然 少分析/無分析.

三場隻bitch sun咁熱驚又do something

巴基又唔係冇跟前過

是日賽事心水：

R1 神馬飛揚
R2 凱旋號角
R3 錶之太陽 芙蓉莊
R4 繽紛駿驥
R5 滿地可
R6 清新動力
R7 神威敖翔
R8 佳運來
R9 輝煌星
R10 勝利導航

頭場售隻都有人講

隻隻

之前應該係餓哂馬
近期賽事豬死就人就真 無彈藥

美斯又黎料

人少引人黎
BTW 大戶

都係得9隻姐

呀信屋

頓今日冇4w以上唔支持佢了

未來人美斯

禁撚錯制,買左天胆單win $2000

唔驚啦 中硬

又一大戶

Gun

真 幾隻都嬴硬咁款

歡迎你加入一齊屌細潘

我想買二百咋,重心唔係呢場

扮㩒錯

/ R 1 牛精輝煌 / 4 / 0 0 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 17

屌你奶啦,二千人仔呀

唔怕啦下場攞番

我都試過4重彩禁多左個0

準備收錢

你係邊到賭 人仔

我喺武漢

買返200p囉
10w1p

唔好係到講啦

勁豐裕

外圍 ?

買返廿蚊運財3t都好

359

其樂無窮

博吓其樂無窮先

勁豐唔掂

點唔掂法?

頓0:0雷

準備開波

迷俊

8:0

無入球 完場

2 6 qqp

繼續跟佢
上場中到正

神馬飛揚出哂汗

今日都可能有啲近
最關鍵係仆街停賽嗰兩日
要睇下頓有幾大決心追

玩得喜？

天胆！

方嘉柏q

18台有無人買馬房4w飛

支持我頓今季冠軍騎師

騎師4w好似易d

而家先百一負評,高登馬王fun身唔夠喎

1644 位置過關 3x7 沙田 星期日
賽馬過關 3x7
第1場 位置
4 威勢之寶
第2場 位置
12 快樂世紀
第3場 位置
3 翔惑

二號咁早落飛？

邊個馬房 ?
邊4隻 ?

訓左身黃俊 輸左就jump

上次有泥王馬4w飛 痴線

300蚊

邊個騎師 ?
邊4隻 ?

咁睇唔開

熱死d馬仔啦

10蚊

天胆啲梅花點

沙田今日少到人

2 5啡格

169啦
勁豐裕依家一係男神一係Chadwick先識騎 仲要長途先得

1》2 4 5

熱屎人

入哂去入面

街都唔想出

熱

祝各位會然正數收場

方仔唔係出進綵呀

5月都熱到咁 七月會點死

1650 位置 沙田 星期日
第1場 位置
4 威勢之寶

6-4-5 must

黃俊

潘狗

介賭了

大番

跑乜9

正路

1:0
Goal

潘頓贏咗轉彎慳咗位

9分鐘

頓 1:0 雷

GOAL!!!!!!

潘雷

阿般變奏真係冇得頂

牙拉行開啦

開 7-1-6-2

講變奏 潘頓好醒

潘頓
冇買都支持你
係咪差7場

潘狗又變奏撚狗

見大番走已經知佢嬴硬 後面d馬無哂

中Q都補唔返個兩千嘅遺憾

冇得追定係點呢

神馬睇黎只係谷草叻
田草長直路好難到

頓變奏
雷變奏

今日潘狗好似好醒神

白衫條女好大波好正

好似冇得追咁樣

潘頓痴撚線

係小氣鬼on9走去領放

都唔係勁啦玩得喜 變奏都帶到尾 今日唔利追？

今日潘頓日

老巫頭場先拔頭籌六倍位置Q

長追大潘獨贏
輸哂戒賭

睇中實在威

9分鐘 頓 1:0 雷

浩賢：起碼唔係太聰明丫
隊長/高慶：呢啲就真係太聰明喇

靚抽

跑3/4
下場4 6 qqp

熱到咁 跑長途
睇埋短途先

收停

玩得喜都係 FIT 既

最熱嗰隻6.4

-10磅個撚樣跑第幾？

其實我覺得佢係諗住騎埋欄先
因為快樂神駒應該會放
點知沈拿又唔放
睇黎正氣續左牌都要開始do something

五班馬準備又鬥西

真係唔好買黄俊

典型c+3
應該都係無欄無命
我今日好多後上馬 gged

跑出當抽水

個地外欄爛到咁 唔利追有幾出奇

標題馬！

我想睇仆街食蛋

小潘

希望冇事

又係6.5倍大熱

金錢炮我都中意
但問題係今日佢會唔會跟返前
今日咁既場地如果佢跟返前，信心就大啲

咁牛精都係成日追唔到,所以要睇多一陣。

唔知點解 我今埸飛左金錢炮 覺得佢呢個分 呢個磅 未必得

大家麻煩like下facebook page
冇奶油我會輸俾楊駿呢個咩都唔識嘅評馬人

騎師王缺乏競爭未

繼續潘狗

排位表出咗果刻已經無競爭

呢場唔識買
留注下場ALLIN

孖寶
1 場 2 快樂神駒 + 7 玩得喜
2 場 10 漸信名駒 + 13 踏雪名駒 $10

當你唔信何妖嘅時候

頓1:0雷

頓會否開主其他

咁就抵啦

星星燈撚到

睇檔應該擺到前少少，食到條track

5班馬準，我覺得最緊係賠率尚算合理

會

戒賭左幾個賽馬日好放鬆

半場456拉

頓:10W創造奇蹟

明昇上船未

要唔要明昇好

原來開跑之前淒涼佬親自帶綠寶出跑道 不過隻野又扭計

大細潘

1, 2, 8, 11
都算 FIT

明昇
係機會

係呀，脾氣大爆發

要追不了

人棄我取霍利時

4455

6 7 12 13互穿救大家，贏太多了

飛哂佢

山頂細佬洗唔洗咁冷
輕磅識跟前走 1400又上過名 係10檔煩啲姐

哥哥仔

旺財系水魚

肥鬼食得未架

信多佢一次拖腳

季尾-10 狂放啦

已拖餐

潘狗了

潘狗之後d大熱輸比你地睇都唔奇

半冷就去馬，大熱就輸，撚到呀媽都唔認得

大熱

飛數似樣

凱旋咁重飛

屌

成堆馬過終點

實在威跑乜..

寶利好波

容癌真係吹脤

金錢炮跑咩

where is 雷神

咁都冇place

唔擺返前就可以say goodbye

成千蚊Q

唔知去撚左邊

黃俊咁都有第3

睇佢加眼罩就知係呢鋪
好彩有位

五班真係精彩

太多馬去唔到

外面真係唔係好追得

咁準既馬一滴飛都無 知咩事

屌冇拖8

屌成千蚊q

太貪拎黎做膽 仲要拖正1 5 8

where

金錢炮洗唔洗留到最尾

哥哥仔第2個十磅仔既話應該贏

開 5-8-9-11

9到

好撚肥

最尾個大注就知今場去馬
但點都捉唔到隻8

所以寶利開頭都諗住攞出黎
攞攞下都攝返欄等算

潘頓

哥哥仔點解唔跑第2

佢放頭慢到呢

今季跑夠啦 抖下下季再黎過

我覺得因為純綷因為轉彎蝕位, 未必關外邊事.

入面仲去得快 同順D

我諗緊陣間啲心水會點跑
好多後追

想要

無啦 我買左條4x15位置q
等尾關孖t 同運財3t

今場外面追到係因為慢步速
但一正常返
應該都好難

加油
希望大家今日正數

包緊頭，隻金錢炮

8 好難估,不過你睇沈拿早段既積極,同頭場已經好唔同

芙蓉點睇
上場追好勁
但今日條跑道

佢頭場積極啲
小氣鬼咪boxsit囉

中到兩關PQ應該正數到既

第一場左手黎完第二場右手去返

第二場五班閪馬唔使理
放頭c+3其實好大優勢

咁既場地，滿地可絕塵而去

岩岩訓醒報到 今日有無話利咩
好彩遲起 本身想大棍明昇

仲有靚仔寶寶

欄
放

1-6條q做咩咁熱

內欄大利 愛馬劍要交代了

又出現巨額了

貝湯美

大口狗

Goallllll

點解會睇到不利追

我美一檔

湯美會唔會俾條欄人自己飛出去

你諗下場大長途

睇黎一訓醒就要整棍湯美醒醒

kick

初出外檔都撼贏內檔既二班winner有理共想
我睇唔到下一隊入球唔係我頓囉

錶之太陽 點解咁熱 ?

好超班 ?

不過r3大多實力馬係前置

當好吉利咁跑

賽績計 對手無多

食個lunch先

加咗鎊

多謝巴打指點

我就不了

愛馬劍真係好靚

如果湯美今場都輸不如退役啦

玩得喜走兩段23秒幾返黎冇馬追到
笑傲又係咁慢 後上得凱旋過到
初步睇算係不利追

最重要係今日貝湯美靚唔靚

課閘真係靚
但具腸真係冇信心

贏唔贏到太陽

具腸真係好撚廢

1欄轉彎握手位

呢場就1，2，6鐵3角啦

/ R 3 錶之太陽 / 28 / 2 0 1 0 0 / 四連環 / 1
/ R 3 錶之太陽 / 28 / 2 0 1 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 3 錶之太陽 / 28 / 2 0 1 0 0 / 肥豬肥豬 / 1
/ R 3 錶之太陽 / 18 / 1 1 0 0 1 / 羅承傑 / 6
/ R 3 錶之太陽 / 16 / 1 0 1 0 1 / 快利(A006) / 9
/ R 3 錶之太陽 / 16 / 1 0 1 0 1 / S0RH1 / 9
/ R 3 錶之太陽 / 16 / 1 0 1 0 1 / 華可可 / 9
/ R 3 錶之太陽 / 8 / 0 0 2 0 1 / 鄭恩地 / 14
/ R 3 錶之太陽 / 8 / 0 0 2 0 1 / #清純學生妹 / 14

佢一起步已經唔會埋欄 可以參考上一場

笑左出黎

嗰場其實唔叫撼贏
係有理仔跟本唔塞已經過左

6

買撚錯3,6

你都係唔敢揀架喇 愛馬劍啦

2-3-4-8

超三班囉
頓頓操過愛馬都唔騎

我真係好唔想要湯美
我都係6 8 入面2揀1

有凱旋 有膽冇腳

具腸先係老退
洪狗咁話我十三

博翡翠劇院, 問鼎高峰 PLACE

唔長進都綠格W 係咪嫌錢多

想一棍愛馬劍p，但係條貝湯美唔知放唔放到

搞咩呀你今日

Same

芙蓉莊 同得福 錶之太陽

吳長進又落飛 邊個咁有錢

冷腳10號

球賽26分鐘

頓 1:0 雷

34>9 跟格

4-6-8

沈拿今日手馬隻隻有冷機

拖左高登馬王

大番蔡明紹

1 2 4 6

我頓膽算 加埋78

234算

想贏錢今日一定要買頓 一蚊不買拉狗

支持

貝貝咁都無三甲
真係唔該請辭

1 接納
2558 獨贏 沙田 星期日
第3場 獨贏
7 財寶家駒

我ignore左佢,今場有出咩,見唔到喎

做愛q 貝貝

貝貝wp

2拖F

具具 生性 一場咁多 黃金條件

笑撚死 貝湯美

貝貝

潘輕鬆

貝湯美真係廢....

做咩撚

bitch sun輕鬆到

具腸

估惑去咗邊？

球賽27分鐘

頓 2:0 雷

湯美真係飛左出去

貝湯美真係好撚廢

1檔 尾3 拉出六疊轉彎 神奇頂級超卓

貝湯美係咪真係咁撚廢

財寶

好彩信左我頓，貝湯美

開 2-7

多謝佢比返芙蓉個P我

潘雞

好波

貝湯美真係on撚9

輕撚鬆

點做到
咩跑法嚟

又有隻廿幾倍入q

莫雷閪抵撚死

頓頓

一檔真係可以唔要內欄

好彩冇買呢場

一檔既tommy出咗去咁遠

屌你老母貝湯美真係垃撚柒鳩閪圾

Tommy

沈拿今場又變番傻

好彩果斷要財寶 飛走我美 大家望望我個名唔該 大聲讀出黎

反貝湯美又撚

特登開路比頓

球賽來到27分鐘

頓 2:0 雷

四連環 三膽買左同得福

有冇人去跪定地下求布宜學返黎

開咩

係，諗住包頭，點知贏番錢

almost中了

開 2-7-4-6

沈拿買佢又唔係度

想問下貝湯美啲護主狗仲有咩好講

無阿菜比馬既雷閪, 可以話廢過巫顯東

支持貝湯美長註，又可以飛多隻

1檔捉實 等後
轉彎再拉出去 馬王都死啦